點解寒狗咁似強國隊？

成隊又矛又樣衰

太遲出世未睇過強國隊踢波梳